[侵侵不敗] 無論結果係點樣 侵侵都會連任

好多人日日放負 講到拜登已經做左總統一樣 其實佢地根本就睇唔透
但係只要侵侵唔認輸 依家大把野可以玩 國會 選舉人 最高法律 全國緊急令
有留意選票數量就知 侵侵各重要洲份都比2016年多左1x-2x%人去投
而拜登就仲誇張多成3x% 攪到好多洲都成8成9成投票率 加上全國各類選舉可疑事件
根本侵侵就係有優勢 佢今日宣告點票折止就係為左下一步而行 拜登講自己多左一百萬票自稱總統都無用 侵侵唔認就得 大把市民倒戈支持

侵侵唔係食素的 你估佢會好似奧巴馬果d會扮君子咩?
警察同軍隊都撐佢 真係玩民主黨係勝唔到侵侵的 依家全部支持侵侵既美國人差唔多佔左全國一半 大多數人都睇得出依家係出貓 選舉政變 只要侵侵出黎演說幾下得到佢地全面支持
就唔怕同左膠開戰 未來一定愈來愈亂 BLM左膠周街破壞 最終一定無視洲長直接出國民警衛軍 左膠向來都係欺善怕惡 真係打到黎自然扮弱者 但係到時仲會有人同情佢地?
今次美國內亂就一定 食花生睇侵侵點反敗為勝仲好

輸打贏要

你有咩高見?

你都係返揚州炒飯啦，睇到大家非常尷尬！

拉你老母 死開啦

頭兩隻五毛快撚到

政治從來都係骯髒
美國左派又何嘗唔係利用媒體洗腦？
政治無公唔公平
從來都係贏左既人寫歷史

拜登win真係民主最黑暗既一日，只要維持番trump既政權先至可以繼續守護民主

請問美國內亂點會幫到對抗中共？
美國內戰咁邊有餘力對付中共？

中共樂見美國分裂

On9仔
唔做trump軍師浪費左你才能

呢幾日引哂兒登最撚垃圾個班出來
個撚個d藍屍劣根性上哂水

一入就見到block左

左膠最好俾多d中東恐怖分子斬頭拎ar15射死幾百件

你咬我食

推

集氣

上Twitter 一齊篤爆Democrats

原來你係China Joe 軍師

拉

出嚟叫人block 仲有上面果隻

Block 左好耐

好多五毛
但係諗同
特別係最尾果句
美國肯定會亂

如果照你咁講,如果侵真係輸咗,佢可唔可以用宣戰暫時架空美國總統呢？

膠post唔好貼係度ok ?

cls口吻同d藍屍一撚樣